唔洗捐血都可以r捐血獎品

只要你上到去申報表話自己食緊中藥就會唔比你捐
要起碼停服2星期先捐得
但係都照比獎品你

決定前聽一聽